## Теоретичне питання

Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript

Асинхронність у JavaScript означає, що певні операції можуть виконуватись паралельно без блокування інших операцій.

Операції виконуються паралельно, тобто одночасно, а не послідовно. Це означає, що коли ми запускаємо функцію, яка виконує деякі складні операції, наша програма не буде чекати, доки операції завершаться. Замість цього, вона продовжить виконуватися, тим самим забезпечуючи більш ефективну роботу програми.

- Для асинхронного виконання коду у JavaScript можна застосовувати:
  таймери
  Promise
  async & await
